股災前夕 你賺/豬左幾多錢？

唔想股災呀 未賺夠

災條撚

邊得黎咁多股災
等返回有力就真

儲緊氣啫

8000幾日上落就到啦

見到投行叫人買貨 清左半個倉

跟著短炒就輸返
我每日都30-50k hkd上落

咁你玩咗咁耐都唔識死
舒舒服服坐定好過啦
佢而家跌仲好啊 睇定啲搵位入